* Локализация описания приложения теперь учитывает списки языков в настройках Android

* Вкладка «Последние» теперь выводит список на основе настроек языка и сначала сымые свежие (@TheLastProject @IzzySoft)

* Улучшена выдача поиска (@Tvax @gcbrown76)

* Более надёжные очистки кеша

* Эффективное планирование очисток кеша(@Isira-Seneviratne)

* Испр. добавление ссылок на репозитории (@projectgus)
